我有嘢想講！

不要説 香港人加油 試著説 香港人堅持

推！

輕輕一推

再推

佢係咪暫時出返黎？

林鄭月娥你知唔知邊五大訴求

新聞話係 但我未求證班手足係咪真係保釋到
因為想俾佢屋企人心情沉靜下先

你班井底之蛙見過外國嘅暴徒未呀

每日訓醒都有啲大新聞

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

林鄭月娥你有無用個耳朵聽民意

林鄭月娥你記唔記得你選舉承諾？

有無人可以幫手印警例
特別係英文版

你班警察經歷過54暴動未

香港人堅持落去！

呢埸運動係我揾錢嘅動力

香港人堅持！

絕不妥協

中共政府害左幾多個大好前途嘅年輕人

push

Push

問左 1000蚊保釋
但錢唔係最大間題 係心理壓力問題

我都試過俾法律野折磨左兩三年
講真 意志力低啲都頂唔順
所以如果你真係要做嘅，就係同佢傾多啲偈
俾佢知道佢身邊有好多人想知佢情況
唔好令佢覺得無人再理佢

係 大家都要幫手 佢地唔係孤身作戰 全香港都分工合作 係唔同崗位打個一場仗